噚晚旺角係和平示威

噚晚大家由尖沙嘴去到旺角一路都無衝亦都無防線，直至到旺角係俾班狗反推
示威者全程都無用過暴力，連裝備都無

唔好再話噚晚係衝狗

屌 咁無不反對通知書
和平砌9你非法集會都吹佢唔漲
磨爛蓆無用架

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動